Для скачивания перейдите по ссылке [Downloads](https://bitbucket.org/darang/utm5cabinet_5.3/downloads), далее вкладка branches

#Установка
Для запуска вам надо указать в настройках веб-сервера корневой папку www,
все остальные папки не будут доступны "из вне".

В настройках хоста должно быть указано что-то вроде этого

# Apache

    <VirtualHost *:80>
            ServerName cabinet.local
            DocumentRoot /path/to/utm/www

            SetEnv APPLICATION_ENV "development"

            <Directory /path/to/utm/www>
                    DirectoryIndex index.php
                    AllowOverride All
                    Order allow,deny
                    Allow from all
            </Directory>
    </VirtualHost>


# Nginx

    server {
        listen   80; ## listen for ipv4
        #listen   [::]:80 default ipv6only=on; ## listen for ipv6

        server_name  utm5.loc;

        root   /home/utm5v2/public;

        try_files $uri @php_index;

        # pass the PHP scripts to FastCGI server listening on 127.0.0.1:9000
        #
        location @php_index {
            fastcgi_pass   127.0.0.1:9000;
            #fastcgi_pass unix:/var/run/php5-fpm.sock;
            fastcgi_param  SCRIPT_FILENAME /home/utm5v2/public/index.php;
            fastcgi_param   APPLICATION_ENV  development; #APPLICATION_ENV = production
            include fastcgi_params;
            charset  utf8;
        }

        location ~ /\.ht {
            deny  all;
        }

        location ~* \.(jpg|jpeg|gif|png|ico|css|bmp|swf|js)$ {
            root	/home/utm5v2/public;
            access_log	off;
            proxy_buffering	on;
            proxy_cache_valid 200 120m;
            expires    1w;
        }
    }


На рабочем хосте поменять
SetEnv APPLICATION_ENV "production",
либо просто удалить

Далее в файле application/configs/applications.ini
поменяйте настройки доступа к базе данных

В application/configs/billing.ini
Поменяйте настройки доступа к utm

В папке /application/cache выставить права на запись,
        /application/logs/app.log выставить права на запись

Прошу протестировать у кого есть возможность и отписаться о проблемах и ошибках

Приложение построено на принципах используемого ZendFramework'а.
Все основные действия производятся в файле
/application/modules/billing/controllers/IndexController.php

#WIKI

[Админские функции](https://bitbucket.org/darang/utm5cabinet_5.3/wiki/%D0%90%D0%B4%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5%20%D1%84%D1%83%D0%BD%D0%BA%D1%83%D1%86%D0%B8%D0%B8)

#Поддержать проект

webmoney

R307832830250

Z213611765718

yandexmoney

410011000743712